{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005713",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "바이스벌사에스프레소"
    },
    "text": "コーヒー焙煎、エスプレッソの専門会社である私たちは、様々な種類のエスプレッソメニューを提供しています。 エスプレッソクラシックは2,000ウォンで、エスプレッソクリーム、エスプレッソレイヤー、バニラリムはそれぞれ3,000ウォンで販売しています。 またティラミスは6,500ウォン、アメリカーノは2,500ウォン、カフェラテは3,000ウォン、バニララテは4,000ウォン、ウィーンは4,000ウォン、フラットホワイトは3,000ウォン、スパークリングライムは4,000ウォン、トピナッツラテ3,500ウォン 。 すべてのメニューは、顧客に味と香りのバランスを提供するために心を込めて焙煎され、最高のクオリティを維持しています。 多くの方々の好みに応じてメニューを多様に構成しておりますので、多くの関心をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "エスプレッソクラシックの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソクラシックは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソクリームは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソレイヤーの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソレイヤーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラリムの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラリムは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウィーンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スパークリングライムの価格はいくらですか？",
            "answer": "スパークリングライムは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 328
    }
}